黑警訓覺死係咪就係劇本？

搵唔到人肯殺狗
就隨便話係過勞死

自推